<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="stumptown_desc">За плечами молодой женщины из Портленда Декс Парио служба в разведке американской армии, прекрасная бойцовская подготовка и суровая школа солдатской жизни. Оставив службу, Декс заботится о своем недееспособном младшем брате, едва сводит концы с концами и решается испытать удачу в казино. Удача ей изменяет, и Декс втягивается в долги, с которыми не может расплатиться. Владелица казино Сью Линн предлагает должнице сделку – использовать свои военные навыки и опыт разведчика, чтобы разыскать ее внучку Нину, пропавшую без следа. Декс начинает частное расследование, сталкиваясь с детективами полиции и демонами прошлого.</string>
    <string name="aquaman_desc">Сын простого человека и царицы подводного мира Артур унаследовал от матери фантастическую силу. Взяв прозвище Аквамен, он встает на защиту людей и бросает вызов своему брату, правителю Атлантиды. Один из самых ожидаемых и зрелищных супергеройских фильмов последних лет «Аквамен» снял режиссер Джеймс Ван («Пила: Игра на выживание», «Астрал», «Форсаж 7»). Владыку морей из комиксов DC сыграл Джейсон Момоа («Игра престолов»). Прошло много лет с тех пор, как одинокий смотритель маяка Томас спас во время шторма раненую женщину, выброшенную на берег залива. Ее звали Атланна; она сбежала из подводного царства, где была принцессой. У Томаса и Атланны родился сын Артур, который еще в детстве заметил свою непохожесть на окружающих. Нечеловеческая сила, скорость и неуязвимость прилагаются к более оригинальным суперспособностям, включая умение общаться с рыбами и дышать под водой. Взяв себе прозвище Аквамен, Артур часто приходит на спасение людей, но главная битва ждет его на глубине океана. Его младший брат и царь Атлантиды Орм планирует развязать войну с человечеством. Только полукровка Артур способен объединить два мира.</string>
    <string name="john_wick_desc">Лучший в мире наемный убийца Джон Уик приговорен к смертной казни самими же киллерами за нарушение законов преступной гильдии. Но сотням наемников не по зубам один гений изящного искусства убивать. Неутомимый Киану Ривз возвращается к роли непревзойденного ассасина Бабы Яги в третьей части брутальной, ироничной и зрелищной экшн-франшизы «Джон Уик» от режиссера Чада Стахелски. В фильме 2019 года к сумасшедшим кровавым разборкам присоединяется обладательница премии «Оскар» Холли Берри. Бывший наемный убийца Джон Уик по прозвищу Баба-Яга получает смертельный приговор от могущественного содружества киллеров. Он нарушил профессиональный кодекс, совершив убийство на территории неприкосновенного отеля «Континенталь», и теперь его казнь стала делом принципа для верховного Правления преступных кланов. Полчище наемников идет по следу Джона Уика, которому не удается найти убежище даже в Нью-Йоркской городской библиотеке. Убедившись, что число преследователей не уменьшается, несмотря на все его фантастические усилия, Джон Уик пытается договориться. Однако цена за помилование оказывается слишком высока даже для него. Фильм «Джон Уик 3» можно посмотреть в нашем онлайн-кинотеатре.</string>
    <string name="christmas_carol_desc">Третий фильм Роберта Земекиса, полностью основанный на технологии захвата движения. В экранизации знаменитой повести Чарльза Диккенса "Рождественская история" главную роль сыграл Джим Керри, именно его мимику и черты лица можно усмотреть онлайн в компьютерном лице Скруджа. Эта поучительная история переносилась на большие и малые экраны бессчетное количество раз, но по-прежнему не растеряло своей актуальности и образовательной ценности. Угрюмый и вечно злой старик по имени Эбенезер Скрудж ненавидит Рождество и все, что с ним связано. В его мире существуют только деньги и серые будни в попытках их заработать. Но однажды, в канун очередного праздника, его мрачное жилище посещают призраки Рождества, которые показывают скряге ужасные вещи из его прошлой, настоящей и будущей жизни. Скрудж вспоминает о своем детстве, о прекрасной девушке, которую он потерял из-за своей скупости и о многих людях, ставших несчастными благодаря его черствости и презрению. В итоге Призрак Грядущего Рождества загоняет старика в гроб, где тот внезапно прозревает и резко меняет свои взгляды на жизнь.</string>
    <string name="dark_town_desc">Идрис Эльба и Мэтью МакКонахи в мрачной экранизации романа Стивена Кинга режиссера Николая Арселя, обладателя награды Берлинале за фильм «Королевский роман» с Алисией Викандер и Мадсом Миккельсеном. После смерти отца подросток Джейк Чемберс видит странные сны, как будто он и не спит вовсе, а плавает в параллельной вселенной и видит, как чародей Уолтер пытается сокрушить Темную башню, последнюю опору сил добра, без которой весь мир погрузится в хаос. Противостоять ему пытается стрелок Роланд, последний из ордена рыцарей и своего рода. Но ни мама, ни психиатр не верят Джеку и пытаются убедить его в том, что эти сюжеты – просто игры разума. Джейк продолжает верить в то, что загадочная вселенная на самом деле существует, и не ошибается: однажды он просто проваливается в нее и узнает, что этот таинственный мир действительно находится в опасности. Теперь он должен помочь Роланду отстоять Темную башню. Смотреть онлайн фантастическую зрелищную ленту «Темная башня» можно на нашем сайте.</string>
    <string name="venom_desc">Опальный репортер Эдди Брок расследует случаи жестоких экспериментов над людьми. Проникнув в секретную лабораторию, Эдди подцепляет инопланетного «паразита» Венома, дарующего нечеловеческую силу. Один из самых ожидаемых супергеройских фильмов по комиксам Marvel «Веном» снял режиссер Рубен Флейшер («Добро пожаловать в Zомбилэнд», «Успеть за 30 минут», «Охотники на гангстеров»). Список ярких ролей в своей карьере на радость миллионам фанатов пополнил многоликий Том Харди. В фильме также снимались четырехкратная номинантка на «Оскар» Мишель Уильямс («Горбатая гора», «7 дней и ночей с Мэрилин», «Величайший шоумен») и Риз Ахмед («Изгой-один. Звездные войны: Истории», «Стрингер»), а маленькая роль-сюрприз досталась Вуди Харрельсону. Бескомпромиссный и бойкий на язык репортер Эдди Брок выбирает объектом своей критики недостижимую мишень – главу могущественной биоинженерной корпорации Карлтона Дрейка. Эдди обвиняет его в тайных и смертельно опасных экспериментах над людьми. После нападок на светило науки Эдди увольняют с работы, а его невеста Энн возвращает ему кольцо. Оказавшись на дне общества, Эдди использует случайный шанс на реванш и проникает в лабораторию Дрейка. Здесь он находит не только подтверждение своих обвинений, но и пришельца-симбиота, который захватывает его тело. Эдди теряет контроль над собой, но зато получает нечеловеческую силу и неожиданного соратника с другой планеты. Фильм «Веном» можно посмотреть в нашем онлайн-кинотеатре.</string>
</resources>